究竟唐記包點點讀？

唐記
糖記

利申 讀糖記俾人話我痴孖筋

藍店PR返工啦 ?

有分別?
唐同糖都係讀tong4

真心想知自己係咪少數姐
咁都要俾人話

你想講躺?

係呀
我應該再用躺字 Sor

淡仔？
痰仔？

瓊畫？
瓊華？

咪唐人，唐朝，落糖個音囉你想點讀呀

讀躺個音

你想點讀就點讀

除左唐記，你仲有咩情況下，會將唐讀躺?

咁除咗譚仔，你仲會有咩情況譚讀淡？

淡育嬰姐姐

我自己讀唐，但係聽過人讀唐

原來都係有人讀躺
我並不孤單

邊個讀躺？

唐囉...躺乜鬼

點解會咁讀呢